「純學術」有無人知點樣請職業殺手殺人？

大家都知，香港人無野多，就係錢多。如果大家都捐少少錢出黎，可以請職業殺手殺幾多人？去邊到請？

Deep web

光復香港

dark web

無所謂職業殺手 污鼠就有 你可搵接頭人去跟 福建幫最亡命 因為佢地做走私軍火(主要來自台灣) 經常殺黎殺去 可以搵福建幫傾下 有錢萬事足

認真嘅
準備定btc喺deep web搵

政治人物唔做好似

收錢殺人咪即係職業殺手

陶輝一定要揚名立萬

btw政治人物家屬算唔算？